公司打電話黎問我而家喺邊，我話火車站排緊

但其實瞓喺張床到
瞓多陣就真係要起身返工啦
痴撚線，啲路都塞死晒，咁都打黎催我

你是但sd張大圍圖比佢啦

諗住食埋lunch先返去

你即刻同我返來開工

我係你老闆，叫左人打信比你

屌 我8點半返工 8:45先出門口扮塞車
你仲堅

公司聽到你背景好靜 你死硬

不如你開個分身叫馬騰
型好撚多

返緊啦，食埋個m記先

ching幾點返到去

我而家都好型

我都係
返九點三九點三先出門口
因為知就算出面環境唔太嚴重都會好多人

Ching屋企啲蚤搞掂未

屌啦星，而家先返到屋企
今日腦細塊面黑到